點先可以食返住另一半

份人不嬲比較淋善
係朋友圈入面都係做比人恰嘅角色
到拍拖都係咁
平時有咩拗撬我都忍唔住認低威先
又易心軟
性格好似唔夠鮮明 乜都就人
好似完完全全比佢征服咗咁
啲男人又咁鍾意征服感新鮮感

我都想好似啲港女咁食住另一半 令佢聽教聽話呀

咬鳩佢

成日咬 佢就話我好似隻狗

分手 食我
黎La
Come On

唔比屌3個月

佢食你 你又食佢

gay

知唔知咩叫三從四德？
就係你依種思想搞彎左港男

咬佢條鳩.

我一日三餐

辛苦大家

唔好俾飽飯佢食

清好女人黎。。
通常女仔一嘈交就好玩辯論咁

咪比人恰囉 我要做港女唔做狗呀

試下任性啲 覺得搞到佢唔開心都無所謂 因為自己都唔開心緊

我就係太在意佢感受 唔想大家都唔開心
我驚再任性啲佢會更加嬲

得你忍受唔得嫁 有時你都要發下脾氣 一半半打和就最好

好 我會向港女之路進發

就這樣被你征服～

唉我都係無用既垃圾
利申唔識做港女既絲

我都係

返工個同事(媽媽級 個女二十歲)話男朋友要當狗咁train 有咩不滿就發脾氣飛咗佢揾下一個

佢成個人都好強勢應該真係做得出 而我淨係識喊同嬲幾下 俾男朋友食住

任性丫
任性係撒嬌嘅1種
要個男嘅慢慢滿足你
當然相對地你有幾任性 你要對返對方幾好

佢依番言論根本就有問題啦 正常對一個人都唔會當佢狗啦下嘛 佢老公真係慘

任性又會比佢話我發脾氣

咁似我條女嘅